［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（2587）

列斯聯反Cup啊屌

列斯聯玩緊盲人足球？